sony啲walkman phone真係好正，點解唔用落android機度？？

呢個年代行唔通，
唔插線又sell唔到音質，
插線唔通仲插3.5咩，
自家walkman狂推4.4,
勁大個窿肯定好厚，
用家會諗不如直接出耳擴。

walkman當gimmick囉，反正好多人當初買walkman phone都無用嚟聽歌

記得以前部Sony Ericsson 係用個自家插，易壞又難配

好似最近出左hi res wireless 既認證 應該不遠日子會見到

sony mobile = 孤兒仔部門

Onkyo出過部 失敗收場

你當walkman係個款，唔好當佢真係音樂電話就ok

唔覺失敗

而家得LG 旗艦機有dac, Sony 機有冇出過（ XZ premium 都好似冇 ）

sony ericsson個陣唔係出過android機咩

曾經出過

W910i

失敗喺倒水電，無指紋解鎖，無nfc，慢u，如果改返曬呢啲野，實好賣得

到時貴過iphone都係無人買

講真sony 不如同自家手提遊戲機結合 跟著翻炒下ps2,3 甚至4既移值版大作落去好過而家部野九唔搭八又無睇頭

呢個先係大問題 好易壞!!
之後要變做喇叭係屋企播歌...

有 ，z 系列已經可 play hi res.

其實應該做到
手機cpu好似勁過手提遊戲機好多
不過手提遊戲機個市場就玩完

你既講法直頭係立於不敗之地

d人始終當佢係player

究竟你係要電話定Walkman

有電話功能既player

LDAC 咪sony 技術

去到xz就送d跑馬耳機，我o晒咀